[新蒲崗] 新年夜晚無左宵夜點得？

有無人住黃大仙區呀？今日凌晨行過新蒲崗個公園見到車仔檔叫 [火龍哥小食🐲]
今年新年無左車仔檔點食宵夜lol二話不說即刻去買嚟食
問左佢地話：今日起初一至初三12-14/2，凌晨時段係新蒲崗 彩虹道運動場附近～大家可以睇下
我今日都食左幾串唔錯🤤

佢地資料:
tg: 火龍哥小食🐲

扮咩行過呀火龍哥